【日文歌】有咩舊嘅愛情歌係直入扉

真心求歌

福山雅治-最愛

德永英明 - 駅

糸

宇多田光 -first love

好多Cover都